{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72446&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠지호텔"
    },
    "text": "このホテルは鐘閣駅の近くに位置しており、公共交通機関を利用するのにとても便利です。 清渓川、仁寺洞、光化門などの人気観光地も近くて楽しめる最適な場所です。 鐘閣駅は徒歩2分の距離にあり、南山ソウルタワーは車で数分で到着できます。 景福宮まで車で4分で行けます。 チェックイン時間は曜日によって異なり、月曜日から木曜日までは6時から可能で、金曜日は20時、土曜日は22時、日曜日は9時から可能です。 チェックアウト時間はすべての曜日で同じ時間の2時です。 ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供し、禁煙政策を実施しています。 洗面用具も無料で提供されますが、歯磨き粉、歯ブラシなどが含まれます。 駐車は有料で行われ、一日当たり0,000ウォンの追加費用があります。 宿泊客は荷物を保管できるサービスを利用でき、個人Netflixアカウントも各客室で利用できます。 レストランは午前8時から夜10時まで営業しており、客室内では調理が不可能です。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者なしでは利用できません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、チェックイン時に商品やベッドタイプの情報が記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプが保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは鐘閣駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清渓川、仁寺洞、光化門などの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "鐘閣駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鐘閣駅まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南山ソウルタワーまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "南山ソウルタワーまでは車で数分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "景福宮までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "景福宮までは車で4分で行けます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は曜日によって異なり、月曜日から木曜日までは6時から可能です。金曜日は20時、土曜日は22時、日曜日は9時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はすべての曜日で同じ時間の2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiの状況はどうですか？",
            "answer": "ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる洗面用具はありますか？",
            "answer": "ホテルは洗面用具を無料で提供していますが、歯磨き粉や歯ブラシは含まれていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は有料で行われ、一日当たり0,000ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "宿泊客は荷物を保管できるサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "個人のNetflixアカウントは利用できますか？",
            "answer": "個人Netflixアカウントは各客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのレストランは午前8時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 558
    }
}